覺唔覺其他星期六返半日都幾爽?

通常都係無野做
打完卡就睇戲睇到收工
收工仲可以慢慢咁食個靚既午餐獎勵吓自己

錯字師

早收師

得閒用風筒吹賓周

跟你揾食ok?

觀塘

唔駛車錢時間咩師傅.....

是

一定爽過返5日啦

行路返工

返足七日最爽
完全唔洗用腦思考人生

覺唔覺星期六要翻工好on9
利伸 not me

星期6訓到12點仲爽

不要再說了

自我安慰師

放平日最爽，人少車少食嘢唔使排隊

如果返星期六，多一份糧就爽。

利申：工作中

星期六唔洗番咪仲爽（利申返緊無4日連假呀diu）

得星期日一日係完全屬於自己

星期六仲要返工嘅人，前世肯定做咗好多壞事

係佢地嘅生活一定好慘

屌你老母

觀塘師

所以5點半就食得晚飯